上帝可唔可以創造出比賭博墮天錄更拖戲既漫畫

利申左先小弟極少睇動漫，可能大驚小怪唔好屌我
人生基本上剩係睇過TVB播過果啲死亡筆記，鋼鍊，火影果啲

早排上網無啦啦見到賭博默示錄，見到好似幾得意就睇下啦
諗住藤原龍也果套電影版都成7-8年前，
應該一早完晒好耐啦
一口氣睇完賭博默示錄，破戒錄，
岩岩好去到十五分鐘前睇晒墮天錄，
睇到195話覺得奇怪啦，明明故事都未完但係就無更新，
開司來回地獄又折返人間咁同和也五五波，
咁我就以為係個漫畫APP問題，起身用電腦search，
點知發現原來個漫畫仲係連載中，我已經覺得好出奇

然後我發現，墮天錄分三part，
由開頭第一part對社長打麻雀，
第二part和也篇睇爆頭遊戲，
第三part單張撲克篇同和也賭poker，
呢三part係故事裡面係同一晚發生，
但我係check番wiki，
墮天錄開始連載既時候係2004年28號，
而第三part到依家2016年12月15日仲係連載中，
換句話講......

故事裡面既一晚現實畫撚左12年，係12年呀！！！
仲要係未撚完架！！！！！！！
屌你老味姐係由我小學四年級，仲學緊分數乘除，
變到依家year 4就黎grad啦屌你老母！！！！！
而都係未完，係仲未完架！！！！！！

唔好意思可能係我大驚小怪，但我想講我呢刻既心情真係好複雜，
我好想知，究竟會係我死先定係開司死先，
如果我死左，希望有巴打可以燒呢套漫畫既結局比我

Ok

烙印戰士

但一開頭係幾好睇嘅 至少去到和也篇之前

HQ 加插勁多無謂劇情

佢好似同時仲連載緊其他漫畫

你可以睇之前個一部
個部就完咗

hxh

你睇埋佢另一套鬥牌傳說先再講啦
套野講打麻雀既
好記得有一話講個敵人抽到張好牌
之後就話畫一大堆野講乜神助運氣返黎啦
咁就完左一集
果局打左最小有十年既麻雀
到e家都唔知打完未

另外佢果套銀與金我覺得好正
我睇果陣漢化開始左無耐我
追實個不定期更新既追度
果陣追都覺得無乜點拖戲
而且我小數我真係會期待睇下集既漫畫

龍狼傳拖撚左廿年有多都未完添啦
根本大把作者食緊老本唔諗住畫完佢

個問題唔係拖
拖就大把人拖啦
而係福本將極短時間之內發生既事無限延長

聽過好多動漫會拖，
我只係震撼在，
故事入面既一晚等於現實十二年

給開司一鑵啤酒先啦

呢套真係拖到仆街
抽一張牌都畫三話

只要5000貝利卡

老實，佢到彈珠台都幾好睇
打麻雀都有少少悶
到爆頭遊戲個到，我悶得滯飛左十幾話
個三條粉腸都係無穿無爛無追展過 即係個十幾話唔睇係無乜影響

呢套我原諒佢 話晒佢只係興趣使然

富奸

呢套越畫越高質，但我驚佢死都未畫完
而家得閒諗起格里菲斯都嬲嬲地

賭博真係痴線，開一張牌用十幾廿集 已經變成左呃稿費機器

仲有彼岸島

依套野真係戇鳩到極
拖劇情
畫風差

鬥牌傳說
打麻雀打左十幾年

未完

差唔多成四十年先去到妖精島
跟手又停左

講拖一定係彼岸島
一期得十版但係用三版講返上果期
睇過就明

上面講果d咩 hxh係劇情上無拖
係拖稿姐

當完左啦我
加新元素同隊友果刻佢已經玩大左
收唔到田尾